美國參議員科頓：德國總理默克爾，因你決定到訪北京，該確保你有看見香港警察在太子地鐵站的暴行。

Chancellor Merkel, since you’ve decided to go ahead with your trip to Beijing, want to make sure you’ve seen this video… @GermanAmbUSA @HeikoMaas 1/4

That’s footage of police trapping Hong Kong protestors in subway cars and beating them senseless as they scream for mercy. Worth keeping in mind as you kowtow to Chairman Xi on behalf of German corporations! 2/4

Not that I expect the plight of Hong Kongers, or of Uighurs detained by the hundreds of thousands in Xinjiang, to be at the front of your mind—any more than you think about the Eastern Europeans whom Germany is selling out to Russia in exchange for the Nord Stream 2 pipeline. 3/4

抵美國做世界警察
真係有big brother感覺

A friend to the Chinese Communist Party, a cold shoulder to those who want to remain free… quite the legacy. 4/4

係好多平民百姓

美帝

Hong Kong is losing its name as a city of law

god save america

Retweet 左
快點制裁香港政府

真係唔會再加呢啲機會，香港人加油！
唔好自己玩死自己呀！

再有

有時議員一句真係好過我地講1000句

Sir

推

please help us

係美國議員先岩

喺依場運動入面，美國真係幫得最多，我地真正要感謝嘅係美國

btw之前唔係話籌款俾美國風災咩？點解好似冇咗聲氣嘅？

死撚左人仲可以用玩黎形容

retwitted

美國人 心中存在公義！

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌到咁應

默克爾依的左膠
最終只會係咁依出句聲

sir this way

德國總理說必須保證香港自由HK's freedoms must be guaranteed, says Merkel

講左九次： 只有美帝明撑香港民主，頂住中共！
其他國家根本冇膽冇力。唔洗睇佢地d負面新聞！
9.8美國領事館見

make Merkel aware how hard it is for BMW to take capital out of China where Merkel personally stepped in to diffuse the situation

唔好唔記得BMW要係大陸個廠拎資金跟住大陸唔比，Merkel要親身出面共狗先比佢拎反出來炸！！

sir，this way

721 85 811 831

請你們救我地呀，thank you sir

The great America

大家覆依個

推 邊到有得籌

push

Retweeted

O say can you see

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

世界警察

Pish

上啊 香港人

目前只有重組警隊呢條路，就如當年ICAC成立一樣

香港人權及民主法案雖然係超必,但只係做到1 Hit既攻擊係唔夠,我地要開始諗諗點樣可以做到Combo 攻擊,要連消帶打咁攻擊

點解會覺得香港人係玩？反惡法做緊正經野都叫玩有人比人打到仆街有人被拘捕有人自殺亦都有人被自殺，咁撚樣都叫玩？屌9佢啦

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

所以我地要俾美國議員知真相

推

上Twitter

好想美國一直做世界警察

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

抵美國做世界警察
真係有big brother感覺！美國🇺🇸！

唔明 點解自己玩死自己？

玩大你老母臭閪
你老母晚晚俾人輪

美國人 心中存在公義！如果沒有美國眼睇住，年青人已經死傷枕藉了，黨媒成功挑起中港兩地仇視敵對，除左少數理性同胞，個個都 想港人死！

可唔可以唔好用google translate

香港民主及人權法案一定要過呀

推twitter

能力愈大 責任愈大

救左自己友先啦好唔好
台灣手足錢唔夠
被捕人士支援
樣樣都要錢

但可能就係我地講左1000句
人地就肯講一句

中國開始拉攏歐盟。。。。
對我們極之不利。。。。

Hong Kong Popo are licensed rioters

台灣手足係咪612？
點樣比錢612？
錢唔係問題
我覺得冇source比錢先係問題
好多野都唔公開

聽日大家唔可以唔去美領

Upvote upvote

908 美領

Thanks for supporting us

Stand with hk

德國真係無鬼用

寧願交稅比美國 都好交稅比港共

twitter RT

thank you sir

Sir this way

god bless america and hk

好想比大哥佔領

pish

Twitter

成隻腳挫落條頸,同埋一野摳到嘔白咆條片哩!?

護旗手們不如聽日拎個箱去籌
籌完拎入美領